[重口味] 英國演員屈絲將佢個仔著到成個女咁

屌你個死左膠老母
著到個男仔成個女仔咁
有病，簡直係虐兒
傳媒仲要讚佢個仔得意、靚過普通女仔
呢個社會發生咩事

幾正

有好多人懷疑佢將個仔攞嚟賣
去服務啲孌童死變態

you竟然是個boy?

不要扶他！

咁似女

你唔講睇唔出係男仔

西方貴族同有錢人古代好鐘意將未成年男仔當女仔養
唔知關唔關事但係呢個行為應該同feminist 冇關

睇吓支那01點報

完全係讚，完全冇批評呢種行為嘅合理性

完全冇講反對嘅聲音之餘
間接贊美呢種行為

老老竇竇
正常一個細路仔，點會突然想着女裝、做偽娘呀？
就算想，一個普通嘅父母都會糾正佢嘅行為，而唔係合理化

同feminist 冇關
but child abuse

定其實係 性別認同障礙

完全冇問題

最緊要係個仔鍾意咪得囉

屈絲

到佢唔想著有日就唔著架啦 點解女人可以著褲但男人唔可以著裙同留長頭髮？呢樣嘢先係真正平權呀

當街含撚
一睇就知係職業病

個仔可能一早同父母講自己想做女仔咪著成咁唔俾

收皮啦你 人地中意點幫個細路著咪點著 關你撚事
係都一定要屈個細路中意打扮男仔 再屈落child abuse 度
你又知個細路點諗？ 讚佢靚又唔得 ？屌你老母
張國榮夠艷啦 你係咪鬧埋佢？

ching講得啱
極端咗少少
我相信好嘅父母見到自己個仔想做tranny，應該會支持佢

正太好撚正

想屌

咁細個男仔練埋含L 個老母一心培訓扶他偽娘喎

係喎
個仔鍾意咪得囉

咩話？我嗰個幾歲想染頭髮？
Fine
想紋埋身？ok吖

有病睇醫生啦
個仔鍾意就得

幾正
上面張相真係好似合緊撚

總之用個腦諗下嘢就得凡事唔好咁極端染黑頭髮有冇乜所謂嘅人生就會犯法所以唔得

對唔住啱啱探快用語音啲字錯曬

lgbt通病，追求個性，另類 =型

「個仔鍾意就得」
作為父母唔係應該教導自己個細路疏導情緒同改正錯誤嘅行為咩？
細路好需要明確嘅指引同規範
定係班00後95後畀人老母寵大已經冇咗呢啲觀念

成日乜都嘈女權逼害男人，女人多衫揀唔公平
點知兒登仔先最性別定型走去批鬥返男人

英男自認是「狗」 穿狗裝、用狗碗吃飯「勇敢做自己」

個仔鍾意就得

唔評論你個立場

不過你既比喻有問題
張國榮大人大者 有獨立 成熟思考
個細路毛都未出

Naomi watts唔係澳洲人咩

一早就知道啦 佢哋淨係鍾意滿面鬍鬚嘅肌肉大隻佬 女人就要大波腰幼
如果女人被強姦一定係女人錯 唔駛問
男人著得女性啲 留長頭髮一定係變態

啲金鐘仔最鍾意㗎啦

點解要有獨立思考先可以著件衫？著衫留長頭髮對細路有咩害？本身呢件事就冇問題嘅話點解要等到大先做得

除非你話個細路真係賣淫 不過得一兩張相就看圖作故事

你竟然覺得著裙著褲、留長頭髮 係同當咗自己係狗 呢兩件事係一樣

應該已經知道個仔既性取向, 所以俾佢咁玩

樓主=典型支那人

又守舊又要管埋人嗰份

唔關性唔性取向事
女人都可以剪短頭髮同著褲
點解要剝奪男人著裙同留長頭髮嘅權利？
真正嘅平權呢？

順帶一提 如果用「自古以來」做理由
大部份國家嘅古代男人都係留長頭髮同著裙
係去到近代先轉變成男人短髮著褲
證明根本男人女人著咩都冇問題
係近代人自己畀個枷鎖自己

agger
希特拉? 典型支那人
保守派㗎仔? 典型支那人
民族主義鬼佬? 典型支那人

搵到呢張

男人著返當時嘅男人嘅著法
男人著返當時嘅女人嘅著法
hmmm...

反左膠還反左膠 我都好憎激進女權爭取嘅嘢對男人唔公平
但唔等於你要變成右癌

我覺得好撚型喎！
其實西方男仔長頭髮好普遍，
香港國際學校都有鬼仔頭髮長長不知幾靚

安祖蓮娜個女夠成個tb咁啦又唔見有人嘈
男女平等

最尾嗰張有胸

根本依家啲人反左膠反到二元對立咁 覺得反左膠=變成右癌

樓主呢啲人係咁撚戇鳩架啦

原來覺得父母將個仔女性化唔啱
係極右、右癌

樓豬性別歧視男性在先，走去鬧人左膠

又將大人自己著衫同大人幫細路著衫比較

Naomi Watts

咪係

歧視兒童tranny = 歧視男性

你又知屈絲個仔唔係自己揀衫？

仆街好靚女，竟然係男

樓主好慘 比兒登仔圍插
不過個人認為件事冇咁簡單 毛都未生齊就知自己鐘意著到女人咁 不過都係估估下 廢時陣間又比左膠屌歧視

對某D人嚟講，中性、無性、同性先係宇宙正常嘅法規，錯嘅係其他人

you竟然是個boy

哇屌痴撚線父母

其實樣樣都試下有咩所謂，
最緊要小朋友開心，
你話父母鐘意偽娘迫個仔著女裝就話虐待姐，
睇下人地笑得幾開心
唔好以為毛都未出齊冇感覺，
你試下同小學雞講你好似異性，
睇佢屌唔屌鳩你

好嚴重下

唔係話人錯喎
係想將「岩」既定義擴闊
隨心鍾意咩性別著咩衫唔會無lala比人限制 人不犯我我不犯人

我幾肯定普通一個細路唔會自己突然覺得：「哇！我想著成第二個性別咁呀！」
仲要係張紙到寫"gay "strait" lesbian transgender we all belong"

如果係個仔想咁做呢
外國長頭髮一街都係 香港都越黎越多 係得你班大陸仔仲定型男仔要剪到龜頭扑咁

用埋啲落後人地幾十年既封建大陸生蕃思想去judge人地

對好多人包括果條友黎講自己唔鐘意既野親係錯

搵到呢張..
Daddy
oh daddy fuck's me in at night

有冇人可以解釋下呢張圖點解

你講到鬼佬傳統嘅男仔就係咁
而且長頭髮我冇話唔ok喎

屌 小朋友咩都放入口架喇 係街都見唔少
冇人看住係地下執野放入口都得

我唔鍾意，所以一定無可能係咁！

其實係咪個仔有變性傾向咋

冇辦法 social norms唔係由我定
我同你都冇辦法改變

戇撚鳩鳩
我唔鍾意lesbian / gay，但我冇話佢哋係錯
我本身亦有參與lgbt活動嘅friend

但而家講緊父母灌輸呢啲思想畀仔女喎

又嚟

屌佢老母 係咪心理唔平衡
就算係個仔自願 但係咁細個
點都要教返正個價值觀
性別定型有佢存在意義

Tuck me in解氹小朋友瞓覺幫佢冚被
咪衝出嚟柒好冇？

擺撚明玩膠

外國就係因為唔去糾正自己細路
所以越嚟越多跨性別 男兒身女兒身之類
事實所謂跨性別係精神病
例如佢地有比正常人高好多既自殺率
而且係唔關歧視同有無做變性手術事
好多跨性別人士做完手術之後
一係後悔一係做更多整型手術
佢地滿足唔到 因為個問題其實出於佢地心理

佢冇一張相係笑緊架喎⋯⋯ 你係咪睇左佢老母笑得好開心炸

咁就害咗個仔一世

淨係知你地兩個都on9
人地親子感情好都要俾你地無限上綱批鬥
屈人戀童child abuse

>支持個仔著女裝、LGBT
>感情好
原來我一直屌緊下面嗰樣嘢

因為自身既性別認同所導致既高自殺率
仲有高機率有憂鬱之類算唔算有害?

我得啊我可以啊我掂啊

劍齒虎個樣一睇都知變態

發達文明既國家開始多左呢D聲音,
本意就係叫人唔好歧視,
每個人天生都唔同,心理都有唔同,
硬係要糾正咪死得仲快,
你本身唔係果種人都唔會因為教育令你變成果種人,
而家俾一百萬你變性你都唔會變,
gay佬咪又係異性妮家庭生同接受"正常"教育,
唔通而家同性可以結婚你會即克搵個男人黎拍拖咩
佢變完後悔都係為自己負既事,
大把人變完性舒服好多,
人地變性關人撚事,你有權選擇唔同佢做朋友,
但冇權要求成個社會唔準人做呢樣野

連偏右嘅人都會反對呢種行為
抄登仔仲大聲話ok，鐘意就冇問題

嗰班班日文名嘅
係咪睇偽娘H漫睇多咗
將幻想帶嚟現實吖

我都唔特別反對lgbt:

但係父母支持個幾歲嘅仔做tranny你點睇?

連登真係特別多人妖fans

變性前變性後既跨性別自殺率都係40%
點樣變性後好開心?

Yes，神創造男女係有佢既安排，男打扮成女係上帝不願見到的，男仔就乖乖地玩超人同著褲啦，大個就做下gym同體力勞動，男人耕田女人織布，天經地義

佢真係好靚 有無多圖 twitter搵唔到

又嚟
講緊被教育成lgbt嘅幾歲細路
你就扯去全世界嘅男女定型

Instagram?

根本唔關神事
而係跨性別人士無對自己既性別有正確認知
唔係話跨性別人士就係精神病
而係跨性別人士有好大機機率有唔同既精神病

袁生畫㗎？

正確做法係父母永遠都會企係仔女果邊支持佢,
你覺得自己係異性,想變性冇問題我都會支持你既,
不過等你大d再唸清楚d先啦,
第日真係要變性我地都會支持你既

係多會思考文明,哲學,民主,自由,人權,公義既人

我係叫佢玩超人，唔係叫我自己廿歲玩超人
利申 細個老母都係播帝拿比我睇

但係佢地細個最好對佢地進行正確既性別教育

以lefties嚟講咁做法算唔錯

>大個就做下gym同體力勞動，男人耕田女人織布，天經地義

無問題
就算佢因為性別認同就有精神疾病

佢既意思應該係講緊人類原本就係咁樣生活,
不斷發展變成現代已經同所謂"神創造人類係咁樣"完全唔同,
以此諷刺d活係現代但思想停留係封建時代阻撚住地球轉既人

aka 左膠

你？

個仔大個會有易服癖

因為細個無糾正佢
之後佢就認定佢係女仔
佢會透過整型 變性手術嚟得更似女仔
但做完之後佢就會發覺
佢無可能做到一個真正既女仔
而跨性別既40%自殺率就係咁嚟

左就未必膠嘅

世上根本就冇 所謂 耶穌嘅存在

人如其名 屈絲

我嘅意思係講個post討論緊父母支持幾歲細路做tranny嘅情況，所以唔應該扯去男女定型
以此諷刺佢離撚咗題

唔好將自己價值觀套落其他人度
你見到唔好 其他人眼中可能係進步

原來唔支持跨性別等於思想停係封建時代

程度唔同但性質差唔多，但我覺得唔影響到人既話有咩所謂

盲目支持跨性別 企道德高地 攞光環
而忽視跨性別可能係一種精神疾病
而佢地因為咁而受苦 我唔覺得可以叫理智

靚過錢7

鬼唔知咩
教個仔做tranny, 支持lgb
喺左膠眼中直頭革命添喇

左膠上位方法

咁女人著褲剪短髮一定係跨性別

點解啲人成日話理得人點著衫點乜乜 人地開心就得 咁點解樓主講啲野又比啲人又屌右癌又封建又盛 咁用返佢地嘅邏輯 你地理撚得樓主講啲咩 佢開心咪得囉 自己講完唔覺矛盾嘅咩 都唔知邊個先係真正封建嘅人

樓上巴打之意唔知有冇get錯：

個個正常老母都教d仔著褲同做男仔，仍然會有一批男仔大個知道左自己性別認同而去做自己，做女仔

咁而家佢老母即使迫佢做女仔，佢大個左都會有自己性別認同去反抗做男仔，加上佢會因為自己有冇錢，生唔生活到去做決定，我地旁人好難指指點點

不如算啦，囉我做例子，老母點教我都冇得簡，唔係剩係性別呢d野架，入唔入到神科都睇有冇家教，但自己有個人意志，自己懶又唔可以怪曬老母

said no one ever
tomboyish啫

唔係外表問題
而係要有正確既性別教育

係

老母其實幾好J

男就唔著得裙 唔紮得辮？
成班麻甩佬核突婆唔抵得人打扮得靚過你
如果個細路反感 正常都會喊打喊殺 拖佢出街都唔肯啦
支持平權

外國人做ok
香港人做報警拉佢

咁都叫重口味

當一個父母見到子女有啲特別嘅行為
首先應該了解佢背後動機，而唔係一野就糾正佢
點解女仔想化妝、著高踭鞋就正常
男仔想試下，連試嘅機會都唔俾佢
唔係小朋友想點就點
父母都有責任同佢講個個行為嘅後果
但係我認為作為父母
更有責任幫小朋友搵到佢想要嘅方向
唔係用個框框限死佢去做到自己想佢成為嘅人
真係好開心見到唔同性別平權嘅伙伴
希望思想較保守嘅人都俾小朋友一個選擇嘅權利

唔比係個仔要求？

你係咪唔識英文字...
t都睇做f...
tuck me in = 氹我訓

樓主看圖說故事？

唔比係父母要求？

如果個仔突然話想著到個女仔咁
身為父母就支持佢?

而且普通幾歲細路會無端端識lgbt嘢?

Child abuse

青春期喇
性向/辟好浮現有幾出奇姐
你都唔係十幾歲先知自己鍾意女人啦

邊方面?

幾歲就青春期

笑到我傻

其實真係冇話題搵話題黎講
你鐘意講到有黑暗勢力控制全家逼個仔做偽女乜乜柒柒都得架啦
都係得個講字，冇人有證據話個仔係自願/被逼
一係報警告虐兒睇下點

我想問你，咁點解你毛都未生齊就知自己鐘意著褲？

我係基，細個即使知道男仔著褲女仔著裙嘅觀念，但我嗰陣都係鐘意著裙，成日偷拎家姐啲裙著，亦唔鐘意玩機械人，鐘意玩barbie。

當然唔代表我而家都鐘意，不過事實證明即使呢個世界性別定型咗，但呢個只係大人灌輸嘅信息，作為細路仔如果冇人反對，的確係有可能會揀異性嘅衫著，只能夠話佢父母思想前衛，唔介意個仔點著

唔緊要 遲下歸一
Dna入手變性 就冇哂lgbt

唔好玩啦
好多lgbt圏內人自細已經覺得唔同其他人
加上而家有關lgbt既教育好普遍，細細個已經會教小朋友佢地唔好因為人地唔同取向而歧視人地
再講，英國現代家庭有lgbt朋友都好平常
細個就識lgbt野有幾出奇

你邊句見到我話唔比？
而家係樓主已經假設咗父母逼佢喎不如用下你個腦啦

點解你覺得細路要識lgbt野先會識揀自己鐘意著咩衫？咩邏輯⋯⋯

好正
男的也好

日本都好似有咁做
昭和天皇細細個好似都俾人當女仔養

冇話
專登隔咗格喇喎
講緊個男仔話寫"gay, strait, lesbian, transgender, we all belong"

比我講中左就馬後炮 你講得依句已經係假設佢自己要求啦 不如用下你個腦啦

細個即係幾細個咁你係gay佬姐 你有自知之明鐘意女人野 咁你又當人地個仔又係gay啦喎 根本你嘅經歷就唔可以套落人地到

「唔比係個仔要求？」呢句明明個意思就係想講唔一定係佢老母屈佢，我從來冇假設過係個細路要求，只係想提出個仔要求嘅可能性

樓主個標題先係肯定句啊，你返小學讀多幾年啦

咁你又點肯定佢個仔將來唔係gay? 我冇套落去，我係唔明點解有條jer嘅細路就一定唔會自己想著裙

所以樓主係反LGBT教育+看圖認定一定係Naomi Watts迫個仔著女裝+見到細路含棒狀野就諗淫野
後面唔評論啦
反LGBT教育係駝鳥架喎 事實就係幾唔鍾意都好
LGBT既人都係存在 雖然係小眾但你親友生活圈裡面係一定有 爭在敢唔敢透露
無端端點解要令同你日日相處既人生活難過D

同性戀關著群乜野事

disgusting

lgbt創造咗60幾種性別出嚟
而且佢地提出既理論無任何生物學同科學支持
再望下而家西方國家班lgbt
根本係到破壞緊個社會

女人嘅智商

左膠真係好正 地球滅亡靠佢地

其實咁咪幾好
佢可以做佢自己鍾意嘅選擇
如果佢唔鍾意做
晨早着返男裝啦
你估佢返學唔知男人係要咁着？
學校嘅功用就係社教化
既然有學校矯正
佢知道真相
但想出街着女裝有乜問題？
你都雙重標準嘅
如果佢係女仔着男裝留短頭髮
係唔係又係虐待兒童？
屌
你自己都歧視男人
又話平權
依家男仔身體自主又唔得

>看圖認定一定係Naomi Watts迫個仔著女裝
迫？可能喇
但正常人都知佢有份支持個仔做tranny
見到細路含棒狀野就諗淫野
pizza gate theory都係咁走出嚟
LGBT既人都係存在 雖然係小眾但你親友生活圈裡面係一定有 爭在敢唔敢透露 無端端點解要令同你日日相處既人生活難過D
又扯去呢度
而家講緊幾歲細路做tranny吖
離題離撚到咁

見到呢個post啲reply
唔明點解連登仔又會屌kpop男團似人妖

屌佢老母 都唔知係咪佢老母教到個仔咁
你話唔係老母灌溉 大個左自願想變性都話姐
咁細個既話 我覺得父母有責住教返岩
Btw會唔會帶埋個仔入女廁

何謂”錯誤”行為？邊個定？你定？
依家又唔係殺人放火搶嘢
女仔著男裝 男仔著女裝 同性戀 變性 又要俾你話錯
子非魚 其實冇影響到你你理得人 可能人地真係鍾意呢
點解唔可以向好嘅方面諗 可能係個父母夠開通 俾自己仔女做自己想做嘅嘢 唔會逼個小朋友跟住自己覺得係”正確”嘅路黎行
呢樣嘢大把香港父母都做唔到
成日淨係識瀨咩00後95後話人冇家教 香港咪就係多得你呢啲死廢老恃老賣老囉

灌輸

有名你叫，屈絲
屈個仔做絲

精神病合理化

lgbt彩虹撚同左膠一樣根本係到破壞緊社會倫理
佢地覺得屌屎眼先係進步

如果同性戀係正確既話 人類一早滅亡左
所以同性戀一定係唔正確

你都on 9, 扮得多女仔就會變gay咩?
好多小朋友，根本好細個就知道係錯體

讀小學都見過有d男仔 "kam kam地"啦
天生係咁，有得怪邊個

本身係男仔既，點迫佢都會反抗

佢可以做佢自己鍾意嘅選擇
個幾歲仔鍾意紋身，唔通就畀佢紋？
>有學校社教化 佢知道真相
作為明星個仔，唔排除佢home school嘅可能
>如果佢係女仔着男裝留短頭髮...
又非黑即白
男童裝嘅款跟本同女童裝一樣，只係顏色公仔唔同
但女童裝有裙好明顯
非tranny嘅女仔都會短髮長褲喇
但你見個男仔著裙又留長髮，正常人都會覺得係tranny
>你自己都歧視男人 又話平權
我冇歧視男人
亦冇講過話要平權
又老屈

幾正有乜問題

冇鬧過佢係基喎
講緊父母唔應該將兒童tranny合理化
你讀小學都見嗰啲乸型有冇父母支持佢做tranny，撐LGBT吖？

拗正唔正確, 自唔自然係無意義
存在得已經係自然 就算prove到唔係自然唔係先天都唔影響立唔立法 你大肚傷殘已結呢D全部都係後天咪照樣有保障法

鍾意人有咩正唔正確 最多咪討論傷唔傷害人 合唔合乎人權

無論網上定現實
見啲反同派一開聲又係呢D point已經知條友係無諗過野 情緒主導

我知你覆緊佢
但都講返我冇特別係反同
同你諗嘅一樣：傷唔傷害人 合唔合乎人權
講緊而家啲父母為咗拎LGBT光環去「教育」自己個仔女做tranny，支持LGBT
呢種做法係唔合乎兒童嘅人權

將你嘅觀念引用到呢條片到
冇影響到我
可能人地真係鍾意 etc...
但咁嘅行為好明顯係唔恰當嘢

喺呢個社會上被定義為唔正常嘅嘢
你可以行動去糾正，去爭取，去合理化
但唔該唔好利用自己個仔去合理化

如果係靚就冇所謂
樣衰就唔好搞咁多

樓主清朝人縮返入你老母個閪度啦
睇正負評都知冇乜人同意你
出土文物

紋身同穿女裝嚟比較係咪戇鳩?
你本身就假定咗紋身好似 穿女裝咁 一樣係錯/有問題啦

紋身係直接影響皮膚 造成難以逆轉嘅後果
而且咁細個未必承受到咁大痛楚

但穿女裝只係身外物, 鍾意就換返男裝, 中性都可以

我發覺你地班lgbt撚除咗思想守舊
好似無第二個論點

正

如果毒撚係正確嘅話 人類一早滅亡咗
所以毒撚一定係唔正確

所以如果學你嘅講法，現實生活中冇伴侶嘅毒撚閣下不如諗下自己嘅生存意義，還掂你繁衍唔到後代，又浪費地球資源

每個人生落嚟，都有自己嘅思想，如果小朋友真係好唔鍾意呢種打扮，父母點強迫佢教導佢，等佢大個咗都係會打扮返傳統嘅打扮，但係如果佢係鍾意嘅話，作為父母只係支持自己子女嘅諗法，甚至去付出金錢時間都鼓勵自己子女將佢地嘅諗法付諸實行。

所以你班child 登仔，人地小朋友父母鍾意點打扮，關你地撚事咩，成班網上塔利班淨係識做鍵盤戰士係網上指指點點，結果係現實生活中可能連朋友都唔多個，更莫講話有冇伴侶子女...係網上批評人話人唔知點教仔喎，縮返入伯母個肚思考下自己人生先啦，柒頭！

幾頁嘅人喺度駁緊扮見唔到？
除咗抹黑仲識咩？

我提出既跨性別人士 自殺率特別高
而佢地患抑鬱之類精神病機率都好高
無論變性前 變性後 自殺率都係40%
你地肯正視未 抹黑?係你地唔肯面對現實

問下你班反lgbt 做過啲咩囉
講野

你做乜鳩

係lgbt不斷提出跨性性 唔係精神疾病
而以證據證明跨性別人士無論有無變性
都降低唔到跨性別自殺率

樓主係咪連個靚仔今晚想食咩都合咁勵害？

預咗班兒登仔見到我疑似反lgbt就負皮
雖然我冇真係反lgbt

香港人 根本沒資格學人討論
一個連男人留長頭髮都唔得的城市 學人講扮公正 講定義

你係佢老母？你又知係佢利用個仔？
唔俾係佢個仔依家就係用梗自己嘅行動去爭取去合理化然後就俾你鬧佢冇家教？
其實你自己鍾唔鍾意 覺得正唔正常 冇人care
依家只係講梗點解你要夾硬講到係佢老豆老母逼成佢咁
同埋你自己唔認同係你嘅事 無需要將自己嘅價值觀擺落人地身上 定對與錯
每個人都有權選擇自己生存嘅方式
唔通我又要日日上連登開post話你班死毒撚浪費社會資源
話點解你老豆老母唔教好你唔灌輸”正確”價值觀俾你？

一唔支持lgbt就係右派

係喇
乜都唔理就社會安定

想問下依家有幾唔安定

垃圾社會何嘗唔係老屈班男人要咩咩咩
幾多細路不論男女 天生都貪靚
但社會就老屈男人就要點點點
化妝 就點點點
防下曬 就男人老狗點點點 怕咩曬黑
班7頭可能唔抵得人地靚過佢 一定要大家都7 黑鬼77咁
自己沒 就唔比人地有 唔可以防曬 化妝 美髮 其實佢地都幾可憐

>你又知係佢利用個仔
佢老母專登post佢寫嗰啲支持lgbt嘅字
相信有一定程度係想攞lgbt光環
>你自己唔認同係你嘅事 無需要將自己嘅價值觀擺落人地身上 定對與錯
邊個價值觀?
攞自己個仔出嚟攞光環? 我認為確實唔正確
tranny? lgbt? 我冇特別去反對
>你...你係死毒撚! hehe!

好心你班child 登仔唔好淨係拎對自己觀點有益處嘅點出嚟講啦，唔講其他地方，淨係講香港，大多跨性別人士會有情緒病係因為佢地得唔到社會部份人士嘅認同，甚至受到惡意批評，嚴重者更會受到暴力對待，就係因為有呢啲原因佢地先會有情緒病，會走上自殺呢條路啊on9!

即係話，你地呢班不停拎住跨性別就係有病，好多都有情緒病會自殺呢個point 出嚟講嘅仆街網上塔利班，佢地會有情緒病，甚至自殺就係因為你地做成阿on9, 仲好意思拎出嚟講，佢地當初選擇走上跨性別呢條路，正正係佢地知道即使會受到批評但係都好想做，先會決定走上呢條佢地自己人生會開心啲嘅路！ 但係人地做完，就要比人對自己嘅人生指指點點，其實講真，人地點做關你撚事咩，係都要當人異類，話唔定，現實中平時講句嘢都唔敢嘅毒撚閣下先係異類

冇話唔安定
但講緊因為唔關你事就唔理呢個心態唔啱

噏乜柒
關個post咩事

西方國家對跨性別比香港而d地接受度高好多
由其是加拿大直頭有相關法例支持佢地
但佢地係當地自殺率一樣係40%

偽娘不了

咩叫著到女人咁?
你老屈人地女人都ON99
貪靚=女人?

我勃起了，我勃起了，我勃起了

又老屈人社交有問題
唔知你係咪覆我

但利申返先: 冇特別歧視lgbt community

冇話過貪靚=女人
你做乜鳩

on9...人地po 自己個寫咩就係想攞光環？！人地做老母見到自己個仔細細個就咁撚開通，唔似你個傻鳩仲係度講緊乜撚lgbt 就係有病而感到安慰咋，柒頭

人地做咩你都要擺上網批評，對人地點教仔指指點點，現實中你有冇伴侶都成問題啦！學人講教仔 人地個仔可可愛愛就要畀你拎嚟話攞光環，而你只係個淨係識網上屌鳩人嘅attention seeker 咋，死毒撚

痴撚線 事實上真係唔關我事我理嚟做乜

姑勿論樓主你根本唔知人地個仔嘅意願係咩就瘋狂老屈人老母

就算係真係想成為tranny又關你撚事咩
唔好同我講話咩影響社會道德呀咩生性病啦聽到厭，預期擔心一個細路變完tranny會發生依啲嘢 不如用你依啲杞人憂天嘅時間去阻止真正嘅罪犯啦

不過應該冇咩可能 睇你條撚樣都係鍵盤戰士嚟

冇講過lgbt 就係有病
開始懷疑你先係死毒撚連閱讀理解都唔撚識

又老屈人用個仔嚟拎光環
唔知你係咪覆我

但利申反先： 冇特別歧視死雞撐飯蓋嘅弱智仔

Post下支持lgbt嘅字就等於要攞光環 要利用個仔？
咁我post下支持導盲犬我咪要整盲埋個仔？
樓主真係神邏輯
仲要果頭先笑完人似女人 話人老母應該灌輸”正確”價值觀
呢頭又話自己乜都冇反對
咁到底樓主係覺得老母應該叫個仔唔好著女裝 定叫個仔唔好利用個孫啊？

你都係上網屌鳩人啫 你又有幾開通
一唔支持LGBT 就話話人毒撚 柒頭
又無提出問題同建議

男仔著裙唔一定係lgbt
可以係單純鐘意長頭髮著裙，以前叫女裝癖但癖里個字有D負面anyway
里類人知自己係男人、冇性別認同障礙、異性戀，只係鐘意著裙留頭髮
開口埋口就父母誤導個仔做lgbt做乜9

樓主一陣又會話其實冇話過乜乜物物架啦

因為係外國lgbt社區有好多例子
係遊行嗰陣都會見到好多

Lgbt社區多人係咁做等於咁做一定係lgbt?

唔一定

其實如果個仔自己個性別認同係女仔所以咁著我覺得無問題
但如果係因為個阿媽純粹因為想出位玩lgbt 而特登當個仔係公仔咁，就真係左膠上腦

真係唔知邊個弱智喇
post個幾歲仔支持lgbt嘅嘢
好明顯就係攞光環
係喇佢post嚟淨係想讚自己個仔開明吖
人唔笑狗都笑喇
仲要戇鳩鳩用我comment嘅格式

咁大把gay個著褲係未著叫個仔著褲都令佢gay先
Lgb唔一定外表上同so call傳統男女形象唔同架

大把tb細細個就唔鍾意著女仔衫要著得男仔d啦
唔好講tb咁極端，好多女仔都唔鍾意著裙添

犀撚利
前面屈我咁多嘢原來就係想用呢個argument

答左我上面啲嘢先啦傻閪

lgbt個transgender包埋cross-dressing

第一句唔知你講緊乜
第二句
當然想融入普通人既lgbt成員係唔會係乜特別

女裝山脈

打字都要時間
唔好Chur我喇

唔一定 但覺得有可能唔得?

其實冇人知
個個看圖講故事
至於班人咬死個仔咁細點會識lgbt乜乜乜
其實外國好早就開始教d細路，第一係為左令d突然發現自己係lgbt既細路唔好驚，第二係由細教佢地唔好歧視lgbt

你同邊個講?

但係cross dressing唔代表transgender 呀慒撚

人地幾歲仔點解就唔可以支持LGBT 嘅嘢？
人地post 個仔點解就係拎光環，人地作為明星都係父母，點解要專登拎個仔嚟攞光環，人地咁多fans 咁多follower 大把嘢可以拎嚟攞光環，點解你係都要講到人地係用個仔嚟做搵食功具用嚟攞著數先。不如話係你自己以小人之心度君子之腹

坦白講，我睇人地嘅post, 淨係睇到人地同兩個仔好friend, 好錫個仔姐，點解唔可以欣賞下人地親子之情，而係質疑人地用個仔拎嚟攞光環呢？

btw 正確說法係「人唔笑，狗都吠」

人地既意思係覺得自己係另一個性別所以以服裝刻意將自己變成另一個性別從而獲得自我認同

照你咁講著褲既女人全部都係T?

但你反駁人嘅論點係

但問你又話唔一定 企定立場好喎

係
又會咁啱令個仔發現自己tranny嘅癖好
又咁啱個老母支持佢
又咁啱老母post張support lgbt嘅字

你話女裝癖唔一定係lgbt
而家話咗係
你就話唔係代表
你想點吖

你估個個人都好似你咁撚硬頸文塞咩

你知唔知乜野叫可能性
我無肯定佢係因為父母而著成咁
但因為已經有類似例子 所以我覺得有可能

Lgbt唔代表佢地想係打扮上同你所講既普通人有唔同，明未
姐係gay著褲唔代表佢係想扮異性戀先著褲，係單純地佢想著褲
遊行係多奇裝異服，但唔代表佢地平日都咁著
我去Disney戴隻老鼠耳唔代表我日日都戴
場合問題黎

個仔返校一定被人蝦得好勁

又關咩事

你d logic係未狗教

首先，個仔唔一定有tranny 嘅癖好，人地小朋友可能只係覺得邊件衫靚咪著邊件
第二，外國老母開通少少係小朋友細個已經教佢地唔好歧視，支持自己個仔嘅諗法有幾出奇
第三人地老母po 咁多張相，係要拎住呢住呢張相唔死拗

屌你邏輯真係有問題
其實你明唔明人地講緊咩？
Transgender 包埋cross dressing
但唔代表鐘意cross dressing嘅人一定係transgender 呀

啫係基佬鐘意屌屎忽
但屌屎忽嘅唔一定係基佬呀 男人都可以屌女人屎忽架

所以第一樓個巴打話個男仔著裙唔一定係lgbt呀

我無講過佢地扮異性戀
但係想比人知自己同普通人無分別
點解遊行要奇裝異服

不嬲兒登係大把反lgbt
喺兒登反lgbt都呃唔到正評就知你諗法過咗火站唔住腳

仲有你都講明男仔著女裝係唔啱嘅事扮咩中立唔係反，連自己諗法都唔敢認同唔怪得冇人認同你

真係講極都唔明
係外表黎講本來lgb就唔一定同so call普通人有分別
唔需要比人知
遊行咁著第一係支持t第二係引人關注
救命係未我認真左

引人關注亦引人反感
因為奇裝異服當中好多都極度祼露

送比樓主

哇屌 慘撚到要搵虛構漫畫做反駁嘅論點

算啦，佢同樓主兩個真係講極都唔明，係都要死拗，死雞撐飯蓋
回應返，首先人地可能只係有cross-dressing 嘅癖好，例如本身男性鍾意著女性嘅打扮，都係普通人會著嘅衫，唔叫奇裝異服

另外人地平時未必會咁打扮，但係遊行先咁著係因為想代表自己支持呢類人，同埋想引起大眾關注

就好似女性解放乳頭嘅遊行入面，有好多不論男女除衫遊行，係想引起更加多人關注，但係佢地唔會日撚日都除曬衫出街

痴撚線
凡事唔係非黑即白㗎
我唔支持tranny，亦都冇去反對tranny
好難明咩
扮你老母閪中立咩

咁又係令一回事喎
遊行有人奇裝異服令你反感
唔等於
lgbt平時著得好普通唔係個人喜好而係為左融入社會喎ching
Btw裸露巴打是未睇平時蒼老師都反感？

你未繼續扮盲囉
無論外國定台灣而種打扮
係lgbt遊行出現都唔係乜野新奇事

ching ho ball
見op十幾分鐘冇覆
即刻post個潛水艇先

咁靚仔點會

扮睇唔到？
想睇樓主點撐

作為一個男人我會因為
男人係公眾地方著丁字褲而反感
佢地而種奇裝異服係公眾地方唔應該出現

係叫你深潛唔好再出嚟柒呀慒撚

>哈...哈! 你係柒頭! 快啲深潛喇!

係呀 冇解錯呀

白痴
開埋post話男仔著女裝幾唔啱
又傷風敗德又乜乜物物
真係好撚中立喎

你做乜鳩啫
我一直都覆緊啲reply
而家覆人唔曬時間吖?
資料搜集吓都得掛

你追問都麻煩隔一兩個鐘先喇

你弱智都冇解錯呀
人身攻擊邊個唔識

人身攻擊完人地成家人
仲惡意曲解人地
個仔明明讚老豆氹佢訓(tuck me in) 專登講成fuck me in

而家走黎話自己比其他人 人身攻擊慘慘豬

佢個仔依家

圖入面右手邊

btw kai好靚

*幾歲仔
*父母唔反對
一直講緊呢樣嘢喎
我唔係中立唔鐘意tranny
不過除咗單純唔鐘意之外冇咩理據去反對
所以冇提出反對言論

又唔係我post
你做乜鳩吖

你都戇撚鳩鳩
跨性有抑鬱=跨性係精神病？
跳得咁撚快？
有冇基本精神病理學概念？識唔識基本邏輯？
幾千百個精神科醫生都未出聲幾時到你話乜嘢係精神病？
失戀導致抑鬱咁可唔可以話失戀係精神病呀柒頭

靚仔先被人蝦啦

用翻你logic

老母同個仔一齊影相
個仔著女裝
=一定係個老母扮lgbt friendly叫佢著女裝！

樓主出post
有人惡意曲解說話
=樓主一定認同果段惡意曲解！

有冇發現好多中間冇提到既assumptions根本出自一己偏見？

一時又話唔係扮中立
一時又話唔係中立
你搞清楚自己諗緊乜先衝出嚟柒啦

你又要反對又要冇理據咪即係盲反囉
係咪抵畀人屌呀？

唔支持，唔反對，唔係中立

？

其實點解成日拎數據出嚟達人
而唔去了解點解會有咁嘅情況出現
你知道佢地啲咩？對成個群體嘅指控會唔會太單一太滑坡？
一啲人剩係覺得呢啲野自己唔熟悉嘅 係非常規嘅就一味反 覺得嘔心又剩
有冇諗過佢地都係人 同你一樣都有感受

唔人生攻擊
咁樓主答未

男的也好
不會懷孕

Naomi bb

>一時又話唔係扮中立 一時又話唔係中立
冇扮中立亦都唔係中立有咩問題
>你又要反對又要冇理據咪即係盲反囉
所以我咪冇講過反全部tranny嘅言論囉

唔支持，唔係中立
反對，但冇提出反對言論

搬龍門
你唔係話我認同
你話係我post㗎

而且明顯玩膠嘅comment點認同呀？

覆返

我睇完解釋明了

喂 個logic一鳩樣
唔知頭唔知路既情況先下
先假定咗樓主/個老母有咁樣咁樣既諗法
然後批鬥人地

仲有冇發現呢個行徑同咩人好似？
冇錯，就係左膠、女權撚

老實講，我都好憎啲左膠父母趁仔女唔識野強行逼佢轉性取向
事實上歐美係有咁既情況，上過報紙，都比大眾批鬥過一排
但好心你都證實咗而家呢個情況係咁先批鬥啦好冇？
一見親呢啲都先入為主認定咗一定係左膠撚樣玩育成
你自己同你反對既人有咩分別？

樓主你去驗下智商，然後叫你老母幫你轉返去特殊學校，我冇咁得閒幫你補中文上邏輯堂

係咪搞錯左？
講到好似比個仔著裙就會認同障礙，
唔比佢著就唔會有

我分唔到邊個係仔邊個係女

邊度有問題?

你個comment擺明話係我本人「做」tuck me in專登講成fuck me in呢件事喎
而家又轉口話係「認同」「有咁嘅諗法」
個logic撚類比到

>但好心你都證實咗而家呢個情況係咁先批鬥啦好冇？
>pizza gate都證實唔到，所以唔可以鬧John Podesta戀童癖！
>唔係就同左膠一樣喇！

香港人真係保守到仆街
我身邊都大撚把lgbt朋友
其實你身邊可能都有
不過知你咁反感唔撚敢同你講
好撚心你地啦 2019年啦
呢樣野有錯無錯唔係你講一句就係
但係法律保唔保障佢地我地就有權改變
點解要去反對一啲完全唔撚關你事嘅野?
我真係諗極都唔明，害人不利己有咩意思?

唔好同我講你地怕自己仔女會係lgbt
如果呢樣野係社會上多人係自己就會變做係
咁點解同性戀者喺咁多異性戀人嘅社會入面都唔變做異性戀?
性取向無得揀，亦都無得變，只係早啲知同遲啲知嘅問題

利申 我唔係gay
但我細妹係les
根本唔存在有任何其他性格上嘅問題
屋企所有人都好支持，就連70歲嘅婆婆都無反對
大家對佢女朋友都好好，成日一齊食飯去玩
只係好可惜佢地結婚要去外國結

又離題

係為乜？

好明顯未湊過細路
外國好多呢d化妝玩具
用筆就可以畫到d頭髮變色

pic unrelated

我提出數據去支持我講既野
你地就話我盲反無了解清楚
但你講嚟講去 除咗感受2個字
都一直講緊廢話
普通人係自殺率係4%
跨性別自殺率高十倍
咁都要死撐唔關精神病事
又講出乜野理據

你可唔可以亂咁曲解我講既野

我係話跨性別無論自殺率定患上精神病
既機率都大過正常人
你未繼續死撐 跟住人生攻擊我
又或者亂咁曲解我既意思呃like呃認同囉
解決唔到問題

我係上面一直有講
要係佢地細個嗰陣教正確既性別知識
而唔係lgbt講既60幾個性別

連登仔邏輯：要真正平權

但又覺得男人一定要大大隻 佬味
恥笑女性裝扮 同唔肯做gym既男人

勁串到樓主一棟都冇

好得意

講咁多， 咁係咪真係個仔想著女裝先。 如果一切都係佢啊媽意願， 咁咪有問題， 想反係個仔意願，咁咪冇問題。

以前嘅西方人對小朋友嘅gender冇咁重視
男仔同女仔嘅小朋友衫都好似樣
加上以前未有拉鍊要幫小朋友著褲好麻煩
所以男仔直至成長到青年先會breeching 即係著褲因為到青年時期佢地先會有manhood

屌
你講咁多咪即係想話跨性係精神病囉，有撚曲解你？
你自己都問點解lgbt 不斷提出跨性唔係精神病，咁係咪即係話你覺得跨性係精神病呀？
你唔好以為冇literally講過就冇咁嘅意思，然後藉此逃避對你謬誤嘅反駁，然後話人曲解你
啲小學雞一唔識反駁就好鍾意話自己冇講過，唔係咁既意思，同樓主一樣
（我覺得自己好似教小朋友諗嘢咁要逐個逐個step講解)
我再用另一個接近啲嘅例子，侏儒人士都有比正常人高嘅抑鬱發病率，咁你可唔可以話侏儒係等同於一種精神病呀？
侏儒梗係唔會直接導致抑鬱啦，好明顯侏儒既抑鬱係畀社會歧視眼光、生活不便等實際生活體驗trigger到，咁你繼續鼓吹社會歧視侏儒，叫侏儒既人唔好做侏儒會唔會幫到佢呀？

點解女仔打扮到男仔咁就得，男仔就唔可以打扮得似女仔?
古代既歐洲男人都係留長頭髮同著裙架啦

我細個個陣
我老母都鍾意畀女裝我著
大過之後就無再咁做

Btw,係美國，染頭髮唔係禁忌黎
返工染到鬼5馬6老細可能會唔鐘意
不過如果父母同意既話，返學染髮學校都唔會care，佢仲要係名人

叫你有病去睇醫生係歧視你
我係上面講過 我唔知要講多幾多次
嗰個地區對跨性別既接受程度
唔影響跨性既自殺率
所以我提出跨性別係精神疾病
而你呢 你不斷話我歧視
大佬 跨性別比普通人自殺率高十倍啊
你係幫助佢地認清自己
唔係盲目支持佢地

病你老母臭閪咩
你有冇病理學理論呀？
醫學界一鎚定音喺精神病名單剔除咗transexuality 幾時到你話係精神病呀？
憑個人主觀偏見咬定一種性別表現方式係精神病，叫做污名化，咁唔係歧視係乜撚嘢呀？
你話黑人係一種病係唔係歧視呀？
黑人再慘都叫所有人都知做黑人係冇得揀
跨性人係仲要面對你呢啲憑主觀意志否定佢哋人生嘅人，自殺率唔高就奇啦
你推完佢哋去自殺，然後你話佢地自殺所以有病？

世界暫時未有一個國家係可以做到所有人都接受到跨性，先進如比利時，有晒法例保障，有晒性別平等教育，咪一樣係有對跨性者既欺凌
認同跨性者只係近二十年先開始發生既事，而且世界普及程度根本唔高，根本未夠時間累積到社會廣泛接納同支援跨性者，自殺率無低到一啲都唔出奇
所以唔講數據上係咪站得住腳，你話跨性唔會因社會接受程度高而減低自殺率，根本係無從判斷既假議題

佢個仔真係生得好靚

CLS 個仔俾人剃光頭都心痛 莫講話著到不倫不類...

大個應該好撚靚
男又好 女又好

好靚

其實關你咩事

我唔想同你爭論到底係咪精神病
但你明唔明，而家係講緊接受LGBT唔等於鼓吹LGBT

同埋正正係T先令到佢地可以認清自己，唔洗繼續扮無野
如果唔係自殺率分分鐘更高
因為T 之所以自殺唔係因為佢地T呢個身份
而係因為佢地覺得達唔到自己既性別認同，達唔到自己既「理想」，人生無希望
所以T反而係可以令佢地更加貼近自己既性別認同

但你搞清楚，T係天生的 (講緊最基本既transex 唔係咩濕鳩fluid果D）
自身認同唔係你話轉就轉，所以並唔存在「變成T」呢樣野
佢天生係咁就係咁，問題只係在於有無show到出來

咪散播呢啲思想啦
鍾意著裙咪著裙囉
有咩問題？
做返自己有咩問題？

佢真係做緊自己?
佢老竇老母真係冇引導佢?

pic unrelated吖醒目
你見唔見有紋身吖

但係佢個仔真係索撚過好多同齡女仔啵

事實係幾得意嘅

你又知佢老豆老母引導佢？

樓主會再答返你
你又知唔係佢老豆老母引導佢？

佢個腦永遠唔會load到，我地針對嘅係佢由始至終肯定咗只有佢老豆老母逼佢呢一個可能性，無其他可能性存在

講黎都嘥氣

樓豬係咪即係覺得Naomi Watts應該好似楊千嬅咁鬧鳩個仔好鍾意Elsa，好鍾意玩廚房玩具？

老老實實
好難相信一個幾歲嘅細路想做tranny, 又支持lgbt
同時老竇老母支持且公開嘅情況下
唔係畀老竇老母引導喎
我唔係冇考慮過唔係引導嘅可能性
但我覺得引導嘅可能性大於前者囉

>樓主會再答返你 你又知唔係佢老豆老母引導佢？
戇撚鳩
我冇咁樣覆過人
係post嘅其他人咁覆

唔係

你自己開口埋口又Tranny又盛
自己又先入為主認定係老豆老母引導

不如叫你老母「引導」你去鍾意男仔
然後又「引導」你去著女仔衫
睇下會唔會引導到

再者，又唔見佢引導佢個大仔又咁樣著？
你睇返佢兩兄弟細個都係男仔打扮
唔通個老母等到佢10歲就話，喂屌你都著女裝啦，而家都係gender fluid，你不如做個女仔好唔好？

佢個仔係10歲唔係3歲，我又唔撚信佢老母迫到佢扮女仔囉

你好明顯唔知咩叫保守
我有朋友鍾意搞基玩SM變性乜都好, 咁又點
無啦啦話自己大撚把lgbt朋友, 你都傻傻地

好撚心你啦, 2019年啦
仲係到被害妄想症

人類係咪無喜惡自由?
宜家人地唔鍾意SM就係反SM?
問你攞貼士就係打劫你?
全世界都要鍾意食榴槤?
係咪要立條法保障啲食榴槤嘅人, 等佢地唔好被歧視

憨鳩左膠

利申:GAY

好多child登仔仲活係80年代思想 仲話香港國際都市 思想封建就屌人左膠

即係你係gay但同意人地反對gay?

可愛就好

咩人諗咩野 小朋友好多野都擺入口咬架啦

幾時同意, 又想屈?

你同樓主本質一樣, 唔容許其他人有反對聲音

因為一個POST就屈香港人保守到仆街, 係香港支持LGBT先係大多數
法律保唔保障, 一般香港人係無權改變

咩叫唔撚關你事 害人不利己, 你講一句就係? 算唔算自打嘴巴

clown world
honk honk

點睇得出係佢地教個仔做tranny，唔禁止佢著女裝就等如引導佢著女裝？

你冇特別反同，但好明顯你對lgbt 既睇法係，你容許，但係唔讚成

你既意見就係，你認為lgbt 係錯，十八歲之前有LGBT傾向就要‘矯正’，成年後就算你要選擇行條錯路就你自己事

但人地好明顯唔覺得lgbt係錯，又何來矯正？

講真 人地男又靚 女又靚
點解係都要定型男仔要著番男裝
佢父母點講我唔知

但証明大家都係同啲廢老一樣